
line width         : 80 characters per line
character encoding : 7bit ascii characters only

== typedef & prefix for types ==

char                         -> uc
signed char                  -> sc
unsigned char                -> uc

short                        -> ss
signed short                 -> ss
unsigned short               -> us

int                          -> si
signed int                   -> si
unsigned int                 -> ui

long                         -> sl
signed long                  -> sl
unsigned long                -> ul

long long                    -> sll
signed long long             -> sll
unsigned long long           -> ull

float                        -> fl
double                       -> db

void                         -> vd
enum                         -> en

struct                       -> st
array                        -> a
pointer                      -> p

== additional prefix for ==

global variable              -> g_
local variable               -> l_
function argument            -> a_

== banned use of ==

static variables in function
static function
goto
C++ comment //

== examples C code ==

si*	g_psi_foo;
ull	g_ull_bar;
db	g_adb_hoge[10];
vd*	g_pvd_piyo;
us*	g_apus_fuga[10];

fl fl_calc(fl a_fl_arg0, db* a_pdb_arg1)
{
	vd* l_pvd_local = g_pvd_piyo;
	si l_si_foo;
	
}

